魚蛋革命2義士承認暴動和刑事毁壞罪 1人否認縱火罪

旺角騷亂案2被告承認暴動和刑事毁壞罪 1人否認縱火罪

2016年旺角騷亂案中，3人被控暴動和刑事毁壞等罪，早上在區域法院審訊，其中報稱任職酒保的譚百熙承認暴動罪，學生王國斌就承認刑事毀壞罪，另一名被告、報稱游泳教練陳舜堯就否認縱火罪。案件押後至本月23日再訊。

控罪指，被告譚百熙和王國斌2016年2月9日，在山東街損壞一塊指示牌，由於譚百熙承認同日在旺角豉油街參與暴動，控方不就他的刑事毁壞罪繼續起訴。另一被告陳舜堯，就被控在同日無合理辯解下，用火損壞屬於中國香港體操總會的一幅橫額。

原文網址：